其實只係學考試技巧 唔重視內容有咩問題

係咁架啦
出到黎咪又係睇你有咩捷徑 醒唔醒目 識唔識走位
屌你老母咩 學黎把撚 識考試就夠啦 下話

我覺得係應該考學生識唔識點用google search 資料先係最有用